【海傲灣買家】馮生：阿仔用544萬入市「香港樓無得輸」

油塘海傲灣跌市開售，居住觀塘的馮先生今日與兒子一齊揀樓，兒子今年27歲從事會計行業，是次斥544萬購入項目一房戶，用以收租投資。他指阿仔好慳家，每個月淨係使3,000元，儲了100多萬元決定自行入市不靠父幹。
近期樓市下跌，馮生認為：「香港越來越多人，住屋需求不斷有，長遠來講香港樓無得輸。」
另一名買家陳小姐操流利普通話，持有香港身份證，是次用400多萬元購入項目開放式戶，首期佔一成。入市是因為近期租金好貴，決定買樓自住，亦心儀該盤海景，不過她指買入的單位則沒有海景。

叻仔，唔洗過多幾年好似連登啲淡友咁，剩係識mon住新聞跌嗰少少就打曬J。

馮生,是我們心中紅太陽

轉售為租，
過完呢一浸，
樓市又可以繼續gogogo。

加油 每月3000蚊

樓主係咪唔記得張gif

其實唔難，住公司附近，帶飯，只係星期六日出街，唔洗比家用

唔比家用

8成按 拎黎出租？？